有冇都鐘意自己一個人靜靜地跑下步或者食飯

每逢大時大節見到一對對情侶 朋友又個個都有女,就算有朋友叫我出都寜願自己靜下仲好

一個人食飯成日搵唔到位

我鐘意自己聽住歌一邊行一邊望下其他人諗下野

一樣我都係仲要聽啲傷感歌

自己寧願買返屋企食

慣咗一個人 同人食飯會胃痛